我地要反擊 反擊 反擊啊

而家佢地想幾面包抄 我地要湧返出去 唔好係咁叫人退 ！

我地而家夠多人啊

有冇人知邊度有得買

佢地一定放硬摧淚 而家後面成推人 佢地唔敢就咁衝上黎架